###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 配置金刚号注意事项

- 将单个[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)配入手机（或其他设备）时
  - 务必照派号单内各参数原样逐字录入，<strong>切勿复制粘贴</strong>
  - 凡字母、数字、标点，必须在<strong> 英文模式 </strong>下录入，切勿在中文全角模式下录入
  - 每条参数的中间、两端，<strong>切勿录入空格或其它字符</strong>
- 将多个[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)配入同一部手机（或其他设备）时
  - 用[<strong> 金刚号 </strong>](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)替代<strong> AAA金刚 </strong>填入<strong> 名称 </strong>处或<strong> 描述 </strong>处，以避免冲突


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

